中國人係唔配有天然資源

有咁好嘅資源唔係去搞保育搞可持續發展旅遊，而係殺雞取卵，遲啲成個海啲魚都比你地捉晒啦。

台灣人又咪係中國種，扮咩脫亞入歐啦，成個亞洲得日本同新加坡係正常。

係歐美做貓做狗做雀好過係中國同台灣做人。